一句講晒！聽日靜坐文宣定阻人入閘？

以今日人數同情況睇，聽日文宣同癱瘓機場係魚與熊掌不可兼得，因為冇咁多人可以SL咁多日，

靜坐文宣：得到國際關注，需要長期而唔知會否得到實際成果

癱瘓機場：雙面刃，增加政府壓力但於國際層面破壞示威者形象

希望支持和你飛文宣既大家可以討論下有咩增加效益方法，唔會淪為幾千人一齊9坐同嗌口號，對政府不痛不癢